九龍城泰國菜

有咩好推薦

隆姐

有無咩係必點?

同意

金蘭花

泰式燒烤 城南道 好似係

街市

好鐘意食佢個芒果糯米飯

其實我覺得間間都唔唔多

利申: 成日食

橙色大笨象

興隆 金麥泰 前者格局價格親民啲 炒菜生蝦都ok後者冬蔭公串燒好正
另外最近食過金寶越泰 冬蔭公咸到腎虧味精好重手無蝦鮮味 無下次

鐘意食金寶青咖喱 好撚好味

同心比狗食架喎(九龍灣黎講

街市頂樓就真心唔差
小弟食開路邊街
次次同fd叫多d，就比個阿姐話
你地落左呢d先啦，食唔哂好哂野架
呢樣野我幾鐘意
仲要唔只一次
仲有隻好乖嘅貓比你撚
次撚次都坐我大脾訓教

不能同意更多

仲有串燒，係衙前圍道 龍崗道街口，不過記得食白色鋪面果間 ，果間先係真泰式串燒

果間真心好食